班人拎住刀，班狗村都唔敢入

廢到仆街

班狗原來驚刀

又咩事

黑警扮咩
就算班黑社會零Gear 班狗都唔會做野

班狗係南生圍出面唔敢入村

𥚃面幾十人拎住刀

咁樣又係 根本合作

佢地係唔入 唔是唔敢入

好似話村入面屬私人地方
所以屋企攞刀冇問題

防暴綠衫防切割防火都唔撚敢入